[安聯遊學團2] 拜仁 對 車路士

艾馬狗好癲
見到高狗俾人逼到都仲散步回防

後場比人逼到組織唔到

拜狗個場幾靚
車狗幾時整球場呀

簡拍咁多波都俾人屌

上半場算係咁，本身預咗輸三球以上，血肉長城

根本冇心踢

決定唔屌撚伯了

呢隊拜仁今年真係好撚勁

啲人又係咁屌鳩小花球12m黑

簡狗今場廢到頂點

冇球迷聲真係好冇氣氛

換青訓落場算啦

快撚d買左閘

英國政府玩嘢呀嘛

我覺得入到波 算幾叻仔

半場 拜仁 2. 1明黑鳩你

占士同毒笑到

入到球好安慰了

要做自己唔叻既野 算係咁

想講拜真係完全剋死左軌

應該差唔多換代成功 多得武肺佢哋先買唔到Kai

本身袋狗有得威

一岀黎打衣啲 咩人都死啦

今年拜鏝大熱啦 但想下體贏返季
話哂都兄弟球會又有雙達

講真 有埋Kai timo 椰子都贏唔到

球員通道靚到

係 今場真係技不如人

唔解決唔識面對逼搶呢個問題，都好難爭冠軍

有冇換人

又越位

今年一場過馬體應該最好機會

屌譚

拜：這是正式的職業球隊嗎？

又越位攤手

但我想屌譚狗

身為前鋒 佢對自己啲企位好無知覺

傻西tam越夠未

轉左陣

咸真係好撚煩

袋狗其實幾好

拜入到隻Davies眼光真係好好

攤手狗究竟有冇任何越位既意識

又offside

越王攤手

今場有open game踢，唔差

睇Maatsen都好過睇條撚樣

達仔拎到歐聯真係癲 但係我覺得似拜拎多啲

班友好似唔再行行企企喇喎
撚伯係咪有mon post

佢復出以來一場比一場好

譚狗又屌MM

上季初都有咁扭吓波

又有一個射門

中完武肺好似勁咗

巴克利真係好撚廢，下下傳失

下半場打得好咗

以呢場越級戰黎 我覺得暫時所有青訓都收貨

未必 有timo 美隊

對面唔會咁夠膽壓咁前踢

呢家我地佢地睇住黎食

痴撚線,譚仔又屌鳩MM做乜鳩

猛走得咁撚靚 㺂去撚左邊

傷完achilles出返嚟仲踢得幾好真係算係咁

大巴拿咁

呢幾分鐘又幾順

掉返猛打中場好撚過

15M算啦 做三綫都唔差 不過交返8號出嚟ok?

你哋睇咩Link
咁準時

Mount個髮型想點

屌巴鳩廢都冇用啦
望下後備先 ok?

輸家look

域基朗

我嗰個delay勁多

捷狗咁

企埋啲閪位然後屌鳩人
MM都未屌鳩佢

覺得佢放落嚟好睇過gel哂上去wo

譚狗阻撚住高傳波

譚狗仲大袋過大袋

我覺得gel上去型啲

佢大袋大佬

now果2條友都識波過撚狗

季初唔留鬚嗰陣最型

佢真係要屌

譚狗食屎
成日小兒麻痹

駁唔刀

Happy仔

蘇馬

你老味rj

講左咩

Happy 仔 真係要四大之首

拜狗幫手拖時間

james
唔畀k 17

Happy

笑鳩我轟買捷狗唔買龍狗

有無人好想睇新仔

出毒撚駁腳同玩鳩佢有咩分別

除左譚狗同中堅 艾馬狗

其他人比我想像中好好多

巴鳩高狗災難級出幻幻未

係人都笑

配音都冇

呢樣野應該全世界都知 得撚狗唔知

RJ踢得算定啦

我睇呢場就係想睇震撼教育

決賽都冇就笑死

中堅唔屌了 第一球其實裝到 係艾馬狗柒

天神算係咁 啲企位幾好

Zouma : ( 靚block 攤手)
譚：(撚鳩隊友 攤手)

屌高下立見

換人未

On9 尋日咪講撚左捷狗係撚狗plan a 都未bid有乜好笑

但中立場點播球迷聲

Now無？

今場算係咁啦
可能對面都唔係強攻

其實今日兩隻中堅都算係咁

唔識波都知揀邊個喇屌
個價錢差咁遠 捷狗跳到曉飛咩而家

K7搏到

袋

FA cup都有啦

袋狗

袋做咩鬼

大袋呢下咁柒

啱呀趁佢有價賣返去德甲做球王啦

咁Marina係咪真係bid 80M?

當friendly咁睇

好多細微位可以好啲

講真講實力烈古龍可能仲勁

袋狗比個咁既波,法拉尼都追唔到啦!屌

毒毒今場算係咁啦，無咩必要咁樣屌佢

笑咗

地鼠又出黎賣笑

袋狗又柒

袋狗jm9

大袋上半場球波 可惜

上半場差到仆街

NOW D講波佬 成日搞錯 譚狗同奧袋

先殺一件

咁樣拉親

有預感袋仔一陣會入波

咁樣傷

其實幾差吓，不過啱啱傷完就算

笑死

激嬲拜狗就慘

入邊邊？

佢係對面隻davies 咁樣19歲有潛力咪買得過
但捷狗廢到比李城fans屌

英超同西甲 好難講
利申我覺得列基朗進攻上強啲

保定玻璃底

保定

笑左

M狗真係幾好人
咁到畀掌聲袋狗

真心 你想毒毒點
地鼠陣 幾撚勁都冇用啦

傷左咁耐 一踢踢咁緊逼既波

青訓幾時出嚟

屌以為排雲掌

放棄解釋啦明自然明

大袋掂唔到佢wo 自己拉傷

唔通屌咩

即使marina真係簽到都肯定唔係呢個價

屌拿聲
換左仲勁d既中堅

譚狗會攤手

係下半季全隊一齊廢左

呢下冇心

有分別咩

出佐唔見有人咁講？

差好遠 保定退化得好快

所以有乜好講

全青訓la diu

又攤手

你啱 場波無分別

其實對羅馬真係唔作得準
但實力差唔多真係無可能比多咁撚多錢買捷狗

佢啲比波勁到傻

利雲勁撚過kane好多
世界線射手黎講

咁都彈高

佢自己上半場彈失咗幾多一腳波
呢啲都關隊友事咩

MM真係有啲overrated

咁都唔入

我地啲身體對抗真係輸晒

經過琴日比追清點醒 決定全力支持買plan a

等睇最後咩價bid先算啦

但佢開始慢

攤手攤到傷咗

叫咗你地唔好咁搶口臭串
依家車迷成為體育台地底泥
你地個個都有份

細路打大人

一日唔換中堅
一日都唔會改善到防守既問題

攤手阿拿 手都射斷你

梅拿 嬲左

吹氣公仔中親隻手就漏氣

淨計射術 我覺得 KANE 唔會差太遠

屌你老母 傻閪黎架 踢波踢到紐親隻手

笑撚死

想點 係人都知簡啲技術唔係最勁 打Dmf比人逼實會控失唔少波

傷左隻手之後點攤手

見到d抽水post嚇到我1個月唔敢上波台

古天奴都有得踢

換青訓未呀

蹬大隻眼

啱架啦 射到佢無得攤手

個陣根本就有問題
成日有人帶帶下波走D位就重疊晒
另一個就on99企係到睇波

上半場自己帶波都kick下kick下咁

古一招收你皮

係 但係個拍檔係Alaba 快到顛

Kai狗點解睇完呢場仲會追撚含
等下季去拜狗仲好啦

射斷隻閪手啦

巴仔

師兄們有無link？

國米？

又係搵個西裝妹舉牌

點解係個女女舉牌

巴仔又7

個陣你揾哥狗黎教都係咁架啦呢場

個sule成個籃球員咁

我俾啲抽水post搞到我有精神問題
依家出街見到人都覺得全部人笑緊我

Thiago真係好撚勁

隻James 成日死入中場

失左波又唔衝返右閘位

係咪好撚唔想踢閘

講真廢咪認，簡同佐一樣都剩係識踢某一種波，唔明點解一個多人撐一個多人反

Ching提議咩陣打拜仁有優勢？

好似打拳咁要搵下女女舉牌

拜仁有無出半成力

想睇新仔

Ziyech and Werner:

仲係輸緊一球

呢個好勁
以前有傳過
但追拜撚合

擺明係撚8戰術黎架啦

換走波牛la

人云亦云囉

我地買啦

利雲全能d 動作流暢好多

典型德國人，對佢哋嚟講足球嘅頂點就係拜仁

勁唔勁得過zouma先 而家我地happy仔法國第一中堅

Werner先慘
係萊比錫已經長期被拜狗欺凌
嚟到車仔都係

震撼教育未

屌住打 點會黎

跑狗陣
但係車快既人都傷哂

鬆散到西隊甘

袋狗玩波

Kai狗
雲狗

兩個睇樣都知弱智

簡廢極都仲識tackle 佐唔踢sorryball就剩係識橫傳

人工高咪黎

Kai 唔笑好靚仔的

成日唔返閘位
林狗唔屌即係佢落order

仲買中場？

袋狗仲以為自己踢緊U21?
對拜狗都以為可以玩波?

機會黎

上場似係戰術 今場424似係佢自己on9多

D死球無令人失望 仲係咁撚廢

巴鳩拖咁耐

佢想自己射

藍天射球

毒毒再冇態都肯跑 佐冇態就成場隱形

今場tackle都無埋，唔知做乜鳩，不過傷完就算，但係唔好吹奏出簡防守會好咗

袋狗撚夠未？

巴狗咪搶射

mm射吧

點解格離巴塞場波又球迷配音但拜車冇既

波牛

死撚開啦巴鳩

集氣死球

MM 食糊位

友誼賽

mm 射他吧

佢好撚想射

有d台有

屌你死開啦巴鳩利

比Mm射丫嘛

屌 巴狗死鳩開啦
射佢老母咩死廢鳩

又多一張gif

又摸頭

Good try

收收皮

屌你老味巴鳩
鋪鋪都爭
又唔撚係叻

依個位擺明要mm射啦

真

巴囝係得咁多料就換個新仔入嚟踩下草好過啦

講簡狗今場踢得差就搵佐狗做遮醜布
佢今場啲一腳波唔少喺後場失
仲要唔少係冇需要一腳波

三中堅陣收入中場係戰術

四後咁收似佢自己亂黎🤡

咪印象流，佐連防守數據係列強入面唔錯都比人話無防守，是但啦

巴狗仲要着8號

摸頭仔

撚狗唔換人既
人地都3件

撚狗係咪唔換人㗎啦

Mm心諗屌

如果中場係華子+thiago

人牆高到

疤鳩猁幾時賣得走

佢唔敢同巴鳩爭

震撼教育呢

儲印花

事鳩但啦
換邊個都係Game Over

咁都唔俾mount射

換人啦屌你

屌你廢就俾mm射啦

係跑動能力唔係頂級 有人Cover到就唔會係咁比人講

撚狗儲印花？

好心林伯落order咪俾巴仔處理死球啦

換撚走巴鳩利啦屌

捱成晚夜唔比青訓我地睇

嘥氣啦講到個球員冇優點得缺點全部盲反嚟

球盲detector

等之前仲有班仆街話佢打後備綽綽有餘要留 屌佢不自量力吖嘛，上個著8號嘅係隊史神射手吖嘛屌你老母

見到佢攞波就火滾

毒毒啱啱傷好冇態俾撚狗迫住做隊長帶住隊垃圾踢都屌

拜仁呢隻閘係咪之前皇馬架

古一招

完全唔知佢憑乜爭

個心離一離

算啦
呢啲撚屌 主po好日都唔見下
淨係即討得閒走一兩個出嚟
淨係

借返黎

Barkley Batsman呢

因為輸幾多比人硬爆嘅波掛

但係重點係其他人冇跑動能力丫麻

好似係冬窗借既

識墜

你叫盲反印象流點面對

呢幾下彈得幾靚

Rj想點？幾個防守都唔見人

有線係咪弱智
James幾時變左左腳

差啲要目送

RJ啲遠射印象中得一兩球中龍

全場先得嗰呢幾下呢啲

淨講後上進攻 艾馬臣真係唔差

終於mm開角

皇馬好多勁閘，多仔個個又返左去葡萄

Barkley今季唔差喎 後備嚟講算係咁

一隻冇突破既閘真係差好遠

簡猛都有 如果前場迫搶做得好就唔會有咁多問題

大袋今場正常返啲

煮～ 占士

嬲到高狗都起腳射

換人未？

想睇Borja

高

80分鐘一次過換入嚟啦不如

佢傷完之後完全唔敢去 今場叫好返D

捱成晚夜，撚狗唔撚係唔畀震撼教育大家睇啊

嗱
佢打輪換後備
有時有貨交都係真嘅
但唔係綽綽有餘
只係勉強可以
有價就放得

呢球純粹係屌佢又爭波射

巴鳩同切 兩舊都係屎
但二揀一留一個嘅話
我會揀留巴鳩

求下鍠狗彈一兩隻嚟囉

巴仔d decision 勁差

？

賣左比國米啦

前場迫搶？咩黎 食得架？你望下前面果兩隻地鼠

飲左定身水？

處理好差喎 出波又出去對面 埋門又把握唔到 唯一好過朗嘅就係速同防守意識

友賽咁

做乜鳩

輕鬆入波

。。。

有bate睇未

E33

艾馬狗 3球都關佢事

後備料有咩好屌

好老實講成條後防線都要換

空曬

係咁上下啦

連杜利素都執到一球

中場冇提場

現場個音樂

攞巴鳩換飯，落buyback賣切去精宮

成班無人理後邊

Zouma
走去mark同一個人做乜

震撼教育未啊屌

屌你 三個企曬係度睇波

冇人出聲 佢包尾柱做唔到咩

利雲真係好勁 出波都咁靚 我地d前鋒出波

又輸艾馬狗

想知踢完呢場波 艾馬狗既身價跌到邊

換青訓啦撚狗

佢其實好有娛樂性 一係突然有神來之筆 一係就派膠 一係就妹波妹到失波

請個識教防守嘅教練幫下撚伯啦

即係老屎忽就特別識波？
你地屌簡迪廢就可以 人地話佐就係撚屌係盲反

又係3

0溝通

全部企晒係到

咁易入架咩

下，人地係佢正面入架wo

岩岩先有巴打話中堅算係咁

一出波就知冇提場 冇跟過啲進攻球員係邊

卡巴叔又臨老過唔到世

低級錯誤

艾狗究竟有乜鳩用

垃圾

中場無一個追入去

拜狗都睇唔過眼
你哋執執後場啲地鼠應該好好多

原來撚仔之前唔出愛馬神係唔想佢個價跌

基本上都唔洗buyback 喇
斷過acl 加上佢咁多年態度都係咁閪
唔知仲可以sell乜

輸到冇反應

仲唔換人

班青訓真係當去旅行

又性感後防

可能要貼錢送走

換啦屌

點解可以俾人哋防中入到禁區跟住入波

個個掛住望波

換人啦

個位係Zouma睇

換未呀

後防冇leader

起碼未輸7喜

可唔可以換防守教練

對面練波咁

今朝係酒店果頭行咗個圈

今季佢除左同安爭pen射好抵屌之外
Sub出嚟好多時都真係交到功課算係咁啦

呢球點數都未到艾馬狗錯啦

又燈

Zouma淨係望波唔睇人

根本無，點換

佢係咪太耐無踢過 跟都無跟 無氣跟

冇人提佢有人呀嘛中場走甩咗一個放人入去

呢球真係唔洗輸 但我地啲中堅場場都震撼我地

目前仲係輸得少過熱狗

JT呢 叫佢番黎啦

封左城咁耐，難得有得出國玩

巴克利，我明後備價後備料
但決定真心慢

無乜派膠

呢場係咁上下啦 入到球算叻仔

其實蘇狗成日都有啲補錯位，唔補位
係呢排打得幾好，又有熱誠飛剷睇先冇人屌佢

雖然輸左姐
後防可唔可以唔好咁on9
咁樣正面走入去都可以冇人睇

換人算9數喇 遊學團都唔比後生仔上

屌換下細路仔入嚟啦，橫掂都冇所謂

Maatsen bate去左邊

係都出下tomori啊

Kante

簡

咁快

唔關教練事屌

果兩條友 冇望過人 冇提過場 好撚明顯個人問題屌

難得happy仔踢得好啲
又要派膠

毒毒藍天SHOT

比你地迫到成班變左On 9

Mm唔應走左邊

舉牌條女幾靚

zouma中游料算鳩數啦

換人啦屌你，都唔會影響結果㗎喇

我嗰5.5細頂住啊

話就話踢得唔太差
但係一D火都冇
好似踢學界明知輸硬出嚟吸下經咁

喂
你駁鳩到我咩？
你硬係要拖埋佐落水 話佢淨係識橫傳
我咪出數據收你皮囉
唔服呀？

以前泰利/施治係度，喝撚住睇到實

唔會換青訓
驚佢地心靈受創傷

林狗 死要面

上個著係奧斯卡啵

啲人成日賴冇練防守

呢啲根本上係個人問題 邊有人知佢出波可以唔望下身邊有咩人

會飛剷多數都係佢跟漏人在先

換基佬

出基佬

Broja呢

其實而家先無壓力換落嚟踢

真係要d一夫當關既後防

普列錫唔出得？

呢啲嘢又咪要練
真係由佢哋自己夾咩
Sorry Ball嗰陣都冇咁差啦

咁都唔出波也

我屌你老母撚狗

利雲真係勁撚到

肯轉幼幼未 想瞓

好難有

下年我哋有黑雲達沙onana 唔驚

想睇Bate呀

試陣定點

傷左主力 同 真隊 得返華碩叫做有大賽經驗全部都冇踢過歐聯咁濟

對中堅垃圾到

利雲d動作真係好順

啲青訓真係去搭飛機玩？震撼教育呢？

正選唔出豬蛇 80分鐘換出嚟都唔比青訓踢
撚狗係咪on撚鳩

場上面班靑訓 未吸夠經

4:1

456

4-1

刷入球

利雲個假身

仲諗住睇下啲青訓咩料

致敬巴西2014

利雲咁靈活架咩

7-1

又失

總數七個一皮

利雲快到

真係勁喎呢下

勁撚到癲

頂咗成晚。。。。
無遊學團睇

換33歲嘅豬蛇出黎吸經驗?
撚狗嘅思維真係理解唔到

仲靈活過fifa入面

一定後備隻閘都咁勁

可以瞓得

勁撚到

兩回合俾人入7球

艾馬狗1個mark2個

呢啲野 身為一個職業球員中堅 冇可能唔做

人地後備隻閘都咁勁

5 6 7

利雲今季入撚咗53球

青訓都冇隻

艾馬狗係咪識吸失波
右邊失都可以係佢面前

一早瞓得啦 留底喺到嘅都係M底

無上場都要拖出黎鞭
反佐=小粉紅

冇新仔睇

如果拜盡力攻入到幾球？

飲7喜？

Fifa慢到傻

俾豬sir抖下啦又冇嘢搏

對親倫敦波都炒

仆街真係7up

本身都預架啦下話

撚狗明撚鳩車迷

跳得勁高

放心
妓當年比人數夠十粒

7個1皮

利雲今季入咗幾多球？

利雲根本唔係柱

Dllmch4個人都唔換

利雲都成3張野仲咁癲

一心諗住有新仔睇

53

巴打你個5.5點樣？

又係皇狗既 讓隻比我地b隊得唔得

仲要兩季

輸得多過熱狗了

拜仁專屠倫敦

今日回傳幾球波失晒

轉左會

人地已經唔係全力

歐洲神射手爭成點？

血洗安聯，果然講得出做得到

面子球都計定埋

唔計歐聯

唔駛人迫 big4水平係咁上下

肯定冇人提場

對面明爆落底 有成5秒可以人跟返人

證明級數差幾撚遠

拜真係似冠軍今年

屌

我要maatsen
我要tomori
我要bate

唔撚係豬sir啊

我覺得Kepa會救到

人地未上力咁當friendly打

人地full power會點

Kepa點都好過卡巴叔啦

d長傳 cls

789

佢撲都廢事

重要咩

倫敦私家雞又多一隻

個差距係咪永遠收窄唔到

皇巴拜>>>>>>>>>>其他

屌，撚狗真係唔再換人

又可以賴個龍

屌 可能我哋對亞特蘭大都係輸7粒

根本自己廢

對面半力都唔洗出就4球 仲比埋面子波你算係咁

屌你老母撚狗
85分鐘換得1人？

未踢完 唔好燈住

一場過其實好多隊都有機會 好易爆冷

撚伯：對攻

呢隊拜真係勁

調返轉如果佢失 你就會覺得卡巴叔會守到

死都唔on9

我地夠斷曬腳啦 本身就冇得打

出幾個十九廿二歲 個級歲近就真係大奇蹟啦

咪引戰啦 又要講kepa講成晚

阿婆都估到你cup大位

屌IQ150既世界 我地識條撚咩

冇喇 本身球員質素低一至兩班
除非首回合開始已經泊大巴 輸少當贏
但林伯太理想化 堅持要迫上去要攻
咁攻守都明顯未夠班之下
對拜仁呢啲級數就預咗係咁輸法

笑撚咗

唔撚換人
撚狗

10:1

拎多三億出嚟再夾一夾兩年先得

到kepa又會話大叔會救到

袋呢下真係好尷尬

我地前邊果d動作好似勁聯咁

唔好妄自菲薄
呢隊拜有返當年三冠實力

四強對曼城實好精彩

今季佢真係好L勁 如果唔係德甲少幾場話唔定可以60g

收咗咸已經好咗啲

後面就小兒麻痹

痢鏝咪收窄左囉，點會永遠鍠疤拜

呢3隊屈在歷史太好
D好球員會追撚含

呢兩隊都冠軍格

對面每一個位都係我地既2倍upgrade

唔知紐亞一陣會唔會出黎玩兩腳

平時lead 一球就放青訓
而家輸到咁又唔出

個後防咁樣 買咩龍都死

其實好大獲 你見到四個後防連個龍都係垃圾黎
今年買人又淨係買得前場
早幾年既轉會全部都錯撚晒
仲邊有錢換到咁多後防

有埋Sane 加持

最強青訓

袋淨係識cut返右腳 我老母都識mark

究竟我哋嗰陣係點樣贏曼城

左閘中堅唔執真係冇得玩

真 復賽最好狀態呢兩隊 可惜唔係決賽

Kai 見到咁真係嚇到唔敢黎

7:1 個數字熟悉嘅

奧袋死右腳冇前途，隻左腳連假動作都做唔到

含撚啦林伯扮高深！垃圾留4個位同你拜山咩

林式放題 食足成季

Mendy派膠

呢隊拜勁啲

不過如果好似今日咁對攻 會比鏝屌死

比較黎都無謂 唔同級數 人地後備都屌打

根本成隊波唔夠班，大人同細路仔踢波
咪死撐啦
另外諗起當年阿仙奴俾人數一樣咁幼嫩

仲有四個名額都唔肯俾人入嚟踩草on9

痢呢兩年其實勁過皇疤拜
但皇疤拜係點柒都keep到做top既球隊

利贏完歐聯 琴日曼城先踢走皇點樣收窄唔到？

儲後下季用

拜仲咁駁做乜9
係咪嬲我地成日j決賽

簡都踢到亂嚟

呢球右腳Cup返去左腳即刻射得

Sane撐邊隊好

Kai彈鐘了

Dllm,死都唔肯換人

巴就算啦
無左美斯應該收硬皮
仲衰過我地無夏狗

今場正選前面3個都唔係主力啦

撚狗癲撚左

人地派膠

呢隊拜拎唔到冠講唔過去
太撚勁

呢世都唔會克服到呢個陰影

成日笑9獌買隻麥廢
但事實係人地買完已經改善好多
我地就眼神防守

真係帶d青訓去參觀

我覺得佢地已經唔算好搏

條防線可以再性感啲

事實係我地未買過人

德國人係咁 無論點都全力打完場波 如果唔係就無體育精神

佢真係cls

其實會唔會係對手太弱

今季休賽放咁短
唔好預而家班友下季會有啲咩進步

輸到傻撚左

on9咁都可以唔換
都輸到咁

brazillllllllllllll

Yes
試想下史丹福橋搞決賽車狗冇左個歐聯

出場未呀 完場未呀 快d吹雞啦

睇到好撚燥
都明知輸既 又唔撚換㓜㓜

係我地廢
11/12隊拜唔差過呢季

直頭就住黎踢

人地認真練波

佢地換完班 呢家收成期 真心勁
下年有埋sane會好撚癲

撚狗反cup唔到
好躝了

當左熱身賽啦

人地已經hea踢

輸唔L緊要，你留返d名額做乜9

遊學完畢

阿古路係咪仲未傷好 出唔到下場鏝對拜

比個後備list呃鳩左入黎睇

艾馬狗踢我車預備隊都冇資格

譚狗 巴狗
唔該好快d躝

唔關事
佢計埋停賽前2x場淨係和過一場

好彩我哋主場夠細，下世都冇機會

點解夾撚咗成年都好似冇默契咁

睇波定睇數據啊 巴鳩成日都入波助攻 你又認為佢好勁？
佐事實係唔踢sorryball就廢咗 你唔覺我都冇計
同埋你認為係收左我皮咪係囉

保留體力都係戰術之一掛

青訓呢。。。。

下半場開頭已經放晒水唔守
咁都入唔到多球

我覺得得鏝有得打

要班幻幻第一場出嚟就俾人炒算啦

得利雲認真踢都炒

最嬲係冇震撼教育睇同艾馬狗踢完今場又跌價

當係去左轉旅行

當年前面係Mario Gomez

遊學團變左觀光團

abraham 半場出黎係好左d
最小肯跑左

到時幾時先可以去到以前咁 年年最少四強

條垃圾本身個身價都負數

好多時格食格 相信我地兄弟下體會

後防線執晒先講

都唔係既 呢隊拜精神面貌幾好 d人腳勁足

摩sir帶先得

收左掣好耐
搏唔係咁既款

呢隊轟係德甲應該賀芬咸 法蘭克福lv

本來未停賽好似利雲傷我地少d主力傷
而家要用大半隊副選踢

中後場、龍要換過曬

如果當年換咗利雲應該都456

又咁講 青訓三箭頭都有幾多配合 係真係太細個唔夠班同人打 幾下one two都俾人睇穿

成隊執過再搵哥迪奧拿

痴撚線 點解可以廢到咁條後防

林伯:喂屌你講好咗唔炒
Flick:就住黎踢架啦

買左拜既師兄可以排隊收錢
特別嗚謝艾馬狗送錢比球迷

佢搏果時速率唔係咁啦

利雲都得五成力
第一球12碼一開頭吹越位佢都笑笑口走返去

上面幅圖係今季既 之後佐既數據係同其他top防中差唔多 如果咁叫廢左 其他防中係咪無勁過

條後防真係唔撚掂 點搞

留返拜山用
未見過一個教練咁on9

多對拜係55波

利雲撚到我哋啲後衛全能到仆街

係時候買人

法蘭早兩日輸左比巴素利 歐霸